尷尬！致詞疑忘記國防部長名 拜登：那...那個管理這機構的人

美國人有幾智障先會推呢個人上台
提早拉佢落台啦仆街

都唔撚專重人.無名你叫
我又唔明點解左膠唔屌柒佢